# books

Данный репозиторий содержит краткие конспекты книг, прочитанных автором этого аккаунта (далее - "мне"). Доступ к файлам публичный, но имейте в виду - конспекты содержат только мысли, показавшиеся важными и интересными лично мне. А значит - не лишены субективизма, и могут упускать существенную часть смысла книги, важную для других читателей. 
